點樣追男仔？

背景：
同個男仔一齊咗一個月 我地都係開心嘅
但佢話唔係唔鍾意我 係唔夠鍾意我 有若有所失嘅感覺
所以我地和平分咗手 但佢話我地相處得舒服大家好了解大家 想做朋友 我好唔開心佢會朝早夜晚都打電話whatsapp我陪我
之後佢搵到一個覺得有拍拖感覺嘅女仔

我發現我真係鍾意佢 各位巴絲可唔可以教我點追返佢？

變靚就得 唔使追

佢唔想對唔住佢女朋友

好女不吃回頭草

但我真係鍾意佢 佢中晒我想要嘅人嘅特徵

不要作賤自己
你煩佢，佢只會更加疏遠你

gay post

佢岩岩先打完比我

你的樣子如何?

中上

相呢

人地都有女朋友就唔好搞人喇
唔好以為你識佢先你就唔係第三者呀